TO DO API REST
==============

Proyecto Symfony 3 que implementa una API REST securizada con JWT

El proyecto ha sido desarrollado por Alejandro Amat para impartir una ponencia en la 15ª edición de la Semana Informática del IES Pere Maria Orts i Bosch de Benidorm en colaboración con Arturo Bernal, que ha desarrollado el Front-End de la aplicación con Ionic 2.


 